笑撚左 $14.5call油 你教我點輸

😁

點CALL呀, 5月而家好似剩係俾平倉

仲有得跌

今晚就要平倉，出post 之前做吓功課先啦

我都long 左油, Long put.

實物交割啊 你識乜撚啊

本身今晚想溝 見到你 又要再等下

買幾桶放屋企有無得諗

10蚊見

可能係買左啲ETF

10蚊？

14.2

留咗位收原桶油未

14.16

公海準備咗幾隻tanker 冇得輸了

跌到沙地成本價9.8

沽番下下個月既油到時實物交收就得喇

就13

痴撚線沙地

又鞭

13.5cls

13.3 cls

我住圍村，有塊農地可以擺油，求教學

穿13蚊了..DKLM!!!!

用黎當碳燒? 真係有得諗

斷崖式 ... 不過插得快先升得快

11.34

11.22

咁仲有得輸兩成真係笑撚死

唔緊佢唔係開short put

樓主個春袋還安好嗎

夾到爆春

油真係痴撚左線 輸死人

其實put 左五月油 等到呢幾日先平係咪賺到笑？

麵神召喚

11.04

12.1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係咪會抽升返上去 ? 11個幾停左
好似有少少升勢

Cls呢個世界咩事

咁撚多人燈
好難唔跌夾死晒就會爆上

會唔會同5號仔一樣一沉不起

真係唔知點輸

經濟活動頻繁返
用油量上返就okay
減產都仲跌咁多
好明顯係demand side factor影響深遠

太樂觀 其實你睇番15年打後就知 美股三大指數創歷史新高油永遠都上唔番100蚊高位 就係而家好多新能源 對油需求下降 最大鑊連支那淨入口國呢幾年都降低咗需求 未來3-5年 有冇機會企得番40-50蚊都係問題 除非打仗

要減產 中東收入又繼續萎縮 做生意黎講 賣到量 成本20 買25-30 都叫有收入 減產反而更傷

你教我點輸我教你點輸

咁快就燈撚死左

死左未？

唔會差到長期徘徊十幾二十蚊呀

去油站buy，開始排隊了

6.7月 有機會上番30掛 長線真係唔睇好

都係輸premium姐

睇下是不是必需品....

留名睇樓主點輸

唔放唔代表輸

岩岩下試10蚊唔穿， 樓主重有希望

唔好放， 交收現貨玩大佢

10.1 ... 痴線, 就到沙地成本價

如果唔平倉係咪真係會買桶油返黎？

到時會唔會俾人收 垃圾徵費

可唔可以教下大家點贏？

寄來吧!~~~~~~~~~我屋企花園大把位

屌呀 唔好同我搶 即係去油站掃貨先

冇得做physical settlement 呀嘛

咁咩要變負數～
明明係正數係都要泊公海變負數

笑撚左 $22call油 你教我點輸

匯豐xx蚊撈底價又出現

$9.99 now

跌穿埋$9啦

宜家仲係12.7喎
定係我睇錯

樓主收唔收徒弟

free fall, 7.8

$7了~~

一路好走

月經post

4.04

教左啦

哭能左

見證連登仔既利害之處😎

燈燈燈燈

$1.6

$0.99 你教我點輸

$0.07 你教我點輸

連燈

0.2...就黎免費. 有冇得輸

Sorry 咩話？

負了樓豬

哭𠹌咗

燈到負數

樓主

嘩 巴打好野 而家40蚊

睇少左個負號添

樓主ifc左？

爆倉

終於明白侵侵咁快要取消居家令了

唔好自殺丫手足

屌樓主條傻鳩假膠

油價負數係咩玩法

call油會跳樓玩法

負數
call完有錢收

rip

Bin c

正數喇

有冇人5X蚊油坐到而家?

你冇左幾錢？

不要提了

你坐3175?

唔好jump

3097

唔會, 因為大把人慘過我

爸打十卜我都幾千uso

你入USO 時
WTI 油價係幾錢?

28蚊供到19蚊 諗住長溝必勝 諗唔到有得負

oh ,你月供...

麵神低過你call個陣 睇你點笑

佢 -40 o個時 call ?

輸緊幾多

油多終勝

升返啦

而家幾多, 都未雙位數 :<